【恨鐵不成鋼】摩佬當面怒斥他：無得救！ E-mail 此主題給朋友

馬迪爾需要證明自己

曼聯2-1戰勝安德列治，順利晉級歐霸盃的四強。19歲的拉舒福特表現驚豔，攻入一球助攻一球。相反，曼聯的另一位天才馬迪爾在後備伊巴謙莫域上場後則又一次表現平平。兩位曼聯最具潛力的天才球員，彷彿走向了兩條截然不同的道路上。
摩連奴對馬迪爾是非常重視的，在賽前摩帥還不忘鞭策馬迪爾：「馬迪爾有巨大的天賦，但是他必須展現出我想要看到的東西。」馬迪爾在曼聯的處境不佳，上輪面對車路士的比賽，法國人甚至被排除在18人的大名單。當時，許多人認為這是摩帥為歐霸盃留力，但今場歐霸盃馬迪爾依然沒有進入正選。
本來馬迪爾今場應該是不會獲得出場機會的，但伊巴謙莫域的受傷給法國人留了30分鐘的時間。摩帥選擇了馬迪爾，而不是朗尼，足以見出摩帥對法國人是有期待的。但馬迪爾上場之後，狀態十分的低迷，在場上表現得很懈怠，根本不像是被剛剛換上場的球員，反而像是剛剛踢滿了90分鐘的比賽，除了攻入了一粒越位入球之後，馬迪爾就在場上如同消失了一般。

摩帥面對面敲打馬迪爾
摩連奴對馬迪爾的失望是顯而易見的。在加時賽半場結束時，摩帥針對馬迪爾說了許多，顯然摩帥希望他在場上更加的積極一些，更興奮一些，但從結果上來看，馬迪爾並沒有被喚醒。在拉舒福特入球之後，奧脫福全場沸騰，歡呼聲此起彼伏，而這樣的禮遇上季也曾屬於馬迪爾，他上季是曼聯隊內的最佳射手，總共攻入了17球，而今季法國天才僅僅才攻入了7球。
賽後，摩連奴的話明顯有些指桑罵槐，他在提到拉舒福特時這樣說道：「你們都在談論他的能力，但是我要說的是他的意志也很強。從9月份起他就沒怎麼進過球，有些球員不理解我想要什麼，但是拉舒福特是我一直信任的球員。他進不入球都無所謂，因為他展現出的態度和努力都非常棒。」
摩帥所說的意志力以及努力程度，或許恰恰是馬迪爾目前最為缺失的。在摩帥的陣容當中，從來不看天賦，他只看態度與努力程度。像在目前曼聯的主力陣容當中，連格、拉舒福特的天賦遠不及馬迪爾，但他們恰恰是球隊當中最努力，最兢兢業業的球員，他們的位置也比馬迪爾更為穩定。
目前對馬迪爾來說，或許已站上了一個十字路口。如果繼續努力，完全還來得及，米希達恩就是一個很好的例子，賽季之初，摩帥對米希達恩的態度不太滿意，一度被排除在18人大名單之外，但阿美尼亞人端正態度之後，重新獲得了摩帥的重用，馬迪爾完全可以效仿米希達恩。千萬不要覺得摩連奴對你苛刻，他還願意敲打你，說明對你還有期望，如果有一天，摩帥不這樣做了，那麼馬迪爾的曼聯生涯可能就真的要令人擔憂了。
賣了

賣比雲爺爺

以為新聞中間會有d完全唔關事既文字

又唔係若有若無

佢係咪可以攞返件9號衫

不了
爺爺 要 17歲 新亨利